question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190315084944AAiUPko, Qu'est ce qui semble le plus euphonique :femme peintre ou peintresse ?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190311162502AAmGTuS, Ca vous évoque quoi (Voir photo)?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190312073719AAM9srH, La recherche acharnee feroce du beau ,(avec un gd ,B,) fàit elle le Genie -*science et arts comme fondus*?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307150249AAJbynI, Vous aimez la pêche aux thons?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190308164235AACTqjP, 😗 𝓢𝓮𝓵𝓸𝓷 𝓿𝓸𝓾𝓼 : 𝓝𝓸𝓽𝓻𝓮 𝓹𝓮𝓽𝓲𝓽 𝓬𝓮𝓻𝓿𝓮𝓪𝓾.... 𝓝'𝓮𝓼𝓽-𝓲𝓵 𝓹𝓪𝓼 𝓾𝓷𝓮 𝓜𝓮𝓻𝓿𝓮𝓲𝓵𝓵𝓮 "𝓪 𝓵’é𝓽𝓪𝓽 𝓹𝓾𝓻"?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190309172632AAi5aj0, Alors du coup (voir image) lorsqu'une femme est en enceintement de jumeaux , ça prend combien de temps?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307083847AAlob2L, L'échologie, est ce crier dans le désert sans espoir de réponse ?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190303182338AAFwm1B, Quelle est ce qu'il ya de plus fondamental pour l'humanité.Vaste question qui touche beaucoup de sujet faite avec bon sens?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190301110539AAms899, Il parait que le plus beau bijou d'une femme c'est le silence... alors pourquoi la majorité d'entre elles ne le porte jamais?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190301133332AAOt6pg, Pourquoi les Français gardent-ils cette réputation de romantisme à travers le monde alors que bon...?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190228175835AAFYeyT, Il y a eu le siècle des lumières, puis il y a eu un crétin qui a du éteindre par mégarde ?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190228064249AAXGSEh, Seule les preuves vivantes comptent ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190301085310AAfznfz, La vulnérabilité est-elle une arme fatale dans la séduction?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190301080047AATgWwM, Pourquoi le rayonnage des livres est-il si bas dans les médiathèques, obligé à mon âge de m'allonger sur la moquette ?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190220105035AA1e4Rf, Le Pardon !!
Est-ce qu'il y a plusieurs façons de pardonner sinon on oublie jamais......?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190217081618AAp2Phw, Deux hommes qui s'embrassent et ne pas apprécier cela c'est de l homophobie?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190208132347AANIbut, Avez vous appris quelque chose?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190209172929AAg8zka, Que pensez vous du romantisme chez les hommes (voir illustration)?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190203131958AAJ1tfQ, Un métier pour femme?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190204114505AAKbhbj, Pourquoi, passés 40 ans, les femmes se trouvent vieilles, crèmes pour rajeunir, antirides etc, et à 60 ans faut les trouver jeunes?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190203143634AAqvOrH, Est ce que les musulmans peuvent jouer à la pétanque?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190127184951AAb0uEt, Aujourd'hui, j'ai mangé une banane?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190122203809AAxyelj, Quel est ton proverbe préféré?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190120191424AARITYo, L'univers à 13.4 milliards d'années. si dieu l'a crée en 6 jours et s'est reposé le dimanche, il y avait déjà des.....?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190120094834AAan4Ga, Y a-t-il une heure dans la journée où vous vous sentez heureux sans savoir pourquoi ?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190117083110AAEBRhj, Actuellement la détestation de l'autre est préférée au dialogue, chercher un bouc émissaire est-il notre réponse à nos malheurs ?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190113224707AArq2Fe, Cette femme peut-elle symbolisée la "Marianne" de la republique Française?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190115053811AAbM4k5, Afficher la déclaration universelle des droits de l'homme dans les gares , est elle une bonne idée pour occuper l'attente ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190111071340AAH8KHT, Comment appelle-t-on un parler qui à l'intérieur d'une langue n est compris que par un certain groupe?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107175155AAQoqMe, Société : quelle différence entre les gilets jaunes et l'armée mexicaine ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107113057AAa9iOb, Dites, quand les gens achètent un bouquin religieux comme bible, coran, torah ou autre, qui empoche les droits? leurs dieux?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181231090634AAWjJGV, Quel est le plus petit mot de langue française contenant toutes les voyelles, ce mot n'ayant toujours pas été trouvé depuis 6 ans ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181227181124AAbGq4L, Est-ce qu'il y a des gens ici qui ont déjà fêté minuit sur les Champs Elysées ? Perso j'en connais pas?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181225191103AAHayMB, Le mec se ramène chez Sotheby's avec un vieux vase dans une boîte à chaussure. Il est vendu aux enchères 16,5 millions d.euros.?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181219205103AA0rpJS, Si vous connaissez ces 2 coins de france, C'est plus agréable de vivre prés de Nantes ou près de Lyon?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181217150321AArbeJg, Pourquoi ça juge en fonction de la teuté de l'avatar et non pas du propos ?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181219165018AArGHOQ, À partir de combien, un pourcentage définit-il la rareté ?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181212084610AAPga6u, James Dean... oui mais vers quelle heure?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181211004343AAnUlpn, Est-ce parce qu'on est petit, qu'on est pas grand?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181211064305AAyHISX, Le mental serait à l'origine de tous nos maux...cet outil merveilleux serait-il devenu notre maître tout puissant ?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181130152301AAKLd4u, Quelle vision avez-vous de l'être humain ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181129180117AAL3nty, Au mec qui crache en passant près d'une fille?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181116190208AAhbVl9, J'ai lu qu'on avait en moyenne 6 sosies dans le monde... avez vous déjà rencontré/vu l'un des vôtres?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181108052421AABna6Z, Peut-on être indifférent à l'art?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181101214527AAksmw3, Combien de page une nouvelle doit-elle faire au minimum?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181020104235AA9ODgE, Au fait, le parfum ça contient de l'alcool ? donc interdit par le coran ? donc pour ça que les musulmanes sentent mauvais?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181014170503AA5OMOh, Que se passerait-il si, un lendemain de beuverie, votre compagnon d'infortune encaisse le chèque d'1 million d'€ que , ivre, vous lui avez?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181001123216AAt2wG3, "ces enfants dont je n'ai pas voulu, s'ils savaient le bonheur qu'ils me doivent" il n'y a que Cioran qui m'aille émil ?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180925142648AAdUGNC, . Quel âge avez - vous?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180923200917AAUq9Av, Gratter la paume de la main, ça veut dire quelque chose?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180924063855AAOaPns, Suis-je le caravage des temps meudernes car mon art nominé fortuitement lors de la cérémonie eut été multi ovationné par le pibique ?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180910083237AAXbj1z, "lancer des alertes" sert-il à quelque chose aujourd'hui ?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180909225316AANmY5o, Saviez-vous déjà conjuguer "contrecarrer" au passé simple et au futur simple (par exemple 1e et 3e personne du singulier) ?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180904170443AAMeYSz, On me propose d'intégrer le Rotary Club, à quoi ça sert ? Que feriez-vous à ma place?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180830105921AAXkXRw, à votre avis, lequel de ces deux caractères manque le plus d'humilité : la fierté ou l'orgueil -?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180830142628AA5buvX, Est ce qu'on peut aimer un pays et détester sa population, Vlad, Sarkiki et changer de mot de passe à la VDM no-life sur QR?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180824150238AAdEimP, Pourquoi les Nolife à la VDM passent leurs journées sur QR? comme ceux de 45 ans séparés qui veulent encore être pères?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180825095307AAkCoaO, Pourquoi les Nolife à la VDM passent leurs journées sur QR?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180819201608AA3a1sd, Dans quelle ville de France vivre bien et trouver un logement quand on est au rsa?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180817023619AAg0k4B,                               ...
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180813154951AAOglno, Acceptez vous que l'on vous donne des leçons?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180816070731AAjkuMY, Si très souvent, au lieu de pollution – guerre – urbanisme affreux – encombrements – on avait en images la beauté de ce monde: les filles?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180813111219AAcIVwz, Je crois être un pilier de qr. Qui suis-je ?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180809123523AA9OqXY, "L'Italie est la patrie de l'art et de la littérature" 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180804095953AAtsaey, Pourquoi caissière est un métier ingrat ?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180804111924AApvys1, C'est en Bretagne qu'il faut aller pour ne pas subir la canicule ! Elle a été épargnée par le réchauffement climatique on dirait !?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731203446AAxAJCn, Les VEGANS ont souvent un niveau social et intellectuel supérieur à la moyenne?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180805095648AAvQgmp, L'esprit humain peut-il fonctionner correctement avec d'autres carburants que l'amour et la joie?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731144151AAUSqRn, Vous trouvez cohérent que ni mon grand-père, un gitan catalan de Béziers, ni ses dix frères et soeurs, ni aucun de ses centaines de....?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731185804AAeQSbm, Est-ce qu'il y a un âge où la vie devient plus facile?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180724185804AAbl8Cd, Sorry french people if I supported Croatia?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180730150905AAOZMF5, L'Ostracisme, c'est quoi pour vous ?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180722220858AA6u2MJ, Je suis Française de pure souche et je collectionne les billets verts, alors, à votre bon ♡ ?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180720064604AAOEdNg, A part Guenièvre, qui fait du naturisme sur Q/R?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180715151028AAQIhJc, Comment dégoûter un intello?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180712104948AAtEZZS, Peut-on devenir un bon musicien quand on a une légère perte auditive?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180711174002AAorqUK, -"Le Savoir est ce que vous SAVEZ et que les autres ne savent pas'' Que pensez vous de ma définition?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180625115339AAVwU6I, Quel est l’auteur qui a dit que l’age Amène la raison?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180621105151AA9PzSV, Que pensez-vous de la science? Pensez-vous quelle nous mènent vers le droit chemin ?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180619111353AAMQyPA, Vous avez le choix entre 3, vous prenez lequel?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180607121338AAzw90W, Ce que dit Shu sur l'islam, qu'en pensez vous?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180607105151AAsrzPW, J'ai déjà bu 8 apéros bien tassés (alcoolique) je ne suis pas encore ivre, mais de mauvaise humeur, dois continuer ? aller, va pour 9?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180605074625AAFqIPt, Q/R devient-il un rêve ? C'est à dire une conversation de soi à soi ?
Comment le re..convoquer ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180523121344AAjzDff, Le Tatouage !!
Une empreinte, une scarification, inciser la peau, c'est l'apanage des barbares ou est-ce un simple témoignage ?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180521082020AAo1g3q, Tout plaquer, vider ses comptes en banque, faire un tour du monde ....d'après vos calculs vous pourriez aller jusqu'où ?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180523074504AAOt9YU, Si on pardonne en général, c'est pour avoir la paix à n'importe quel prix ?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180518044357AAUp65Y, "la terre appartenait à tout le monde avant1914 " .La liberté , un concept pas si lointain ?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180522084837AAHaiZB, La philosophie populaire, c'est comme la soupe ?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180516073201AAcyobN, Est ce qu'on peut devenir célèbre, en vivant caché ?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180518113048AA2nZpA, Si on pouvait interroger les étoiles sur ce qui se passe sur terre ?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180517234300AAab1XS, Quelle est la force des mots?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180519064422AAjTbE6, Est-ce que finalement la vie serait vraiment n'importe quoi?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180513083841AA9pN1U, L'impressionnisme en philosophie serait que l'on peut parler (de l'œuvre) sans avoir besoin de références extérieures ?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514011746AAQxQ8o, Selon vous, qu'est-ce qui ne cessera plus jamais quand vous vous aurez cessé d'exister?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180512093303AATnlFx, Est ce que l'Australie est considérée comme une île ?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180510111506AAec2ZB, C'est quoi comme monument (voir photo)?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180510150711AAVU1p8, Toi qui a eu une enfance malheureuse, est-ce que tu as rattrapé le temps perdu dans ta vie d'adulte?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180508204419AABXjUY, Quoi que l'on fasse dans la vie, il y a toujours des péripéties?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180501180210AA6j26W, Une femme paniquée cherche-t-elle un homme ?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180430083929AALQthI, Le contraire du "compte à rebours ", c'est quoi ?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180424082001AALcxKG, A cause de la conne-moralistique, les américains ne pouvaient que choisir un président qui commencerait une guerre en Vietnam?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180420155949AAOlPDU, Mmes, A quel peintre auriez-vous confié la réalisation de votre portrait nu?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180411095054AAFYtM8, Le Taj Mahal est-il techniquement nul?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180325144349AAxVhh5, Savez vous que la terre peut nourrir et suffire 100 fois au moins le nombre d’humains actuels ?donc, ou est le problème ?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180324212827AAyP35O, Quel est pour vous, le berceau de la civilisation?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180329112957AAzzoAw, Quelle est l'origine et la signification de " la lumière est un demi-compagnon " et que devient l'autre moitié ?
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180323160153AAaLOf7, Visiblement le message envoyé par L. Hallyday aux médias le soir de la mort de Johnny était préparé à l'avance pour être aussi bien tourné?
question107, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180316173002AANcsy3, "pour les sauver d'une mort certaine"....phrase vide de sens ?
question108, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180310163409AAAKKBB, Si vous avez tué quelqu'un, l'aurez-vous dit à votre conjoint ?
question109, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180310191027AAnvajT, Quelle est l'origine des peuplements noirs de l'Inde?
question110, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180304104907AAkQoLA, Pour vous quelle est la définition de l'intelligence ?
question111, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180225053124AAR1o6O, Comment l'être humain a trouvé les mots qu'on emploie dans la vie de tous les jours, d'où vient le langage humain?
question112, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180301073019AAQdfdR, Avez-vous l'impression d'élargir votre conscience et dans quels domaines ?
question113, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180227120012AANftjI, Parfois, j'en ai marre de vous. Vous me tuez à petit feu?
question114, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180216204009AAiKkJV, Si Dieu a créé l'homme, c'est qu'elle est une femme?
question115, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180211222027AAx0RAz, Pourquoi les maghrébines portent le voile et les européenne des mini jupes...?
question116, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180130133752AADq88m, Qui pense que le rap est une musique?
et qui aime regarder les derrieres se secouer comme on secoue des pruniers?
question117, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180128071221AABQ4Uf, Mémoire des "hommes" : "humains" ou "masculins" ?
question118, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180113135626AAroqi9, Quelle est la plus grande erreur qu' une personne puisse commettre?
question119, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180113070032AAnBJMP, Qui (quel pays) est le premier a avoir inventé l'imprimerie et en quelle année ?
question120, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180116225236AAaPzzP, MAURICE dit qu'il faut évacuer notre dame des landes, les CRS arrivent !?
question121, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180115160249AAh3WnF, Pourquoi ne pas remplacer les panneaux de signalisation par un adhésif de 80 Km/h au lieu de 90?
question122, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180109131012AAXvGVp, Qui est ce?
question123, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171227182847AAYFrWc, Quelle est la lettre du dictionnaire qui possède le plus de mots?
question124, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171224113810AAkCV7x, La distance entre 2 paralelles?
question125, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171225115718AA4m0y9, Comment faire pour améliorer son art oratoire ? Je veux capter l'attention des gens, parler comme un poète?
question126, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171218153503AAI6wMs, La banque verte ou tous les milliardaires du monde vont mettre leur immense richesse
au service des grandes industries des energies? rire?
question127, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171210184806AAusmgC, Aimez-vous la neige?
question128, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171208172310AAlZMBL, Aller, pour se faire plaisir, je vous met la boîte à coucou ! "ah que coucou!" ben quoi?
question129, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171128165911AAITEYE, Pourquoi le mardii?
question130, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171123144303AAMmgby, Est ce que les musulmans chassent le gibier avec un fusil chez eux, vu qu'il doit être égorgé halal , l'animal?
question131, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119182406AAH1JHZ, Pourquoi l'Homme cherche t'il à apprivoiser son sexe?
question132, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119122228AAGFuau, Est-ce qu'il est encore temps d'annoncer à ses enfants que le père nowel n'existe pas ? ( pour des raisons financières ) ?
question133, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171116231856AAvwjp2, Explication des mots?
question134, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171111152417AA6pyBL, Pourquoi est-ce que je n'arrive pas à me remettre du décès de mon mari?
question135, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171111084848AAuED4k, Est-il vrai aujourd'hui que le monde entier doit savoir que toute (les Langues amérindiennes)
sont d 'origine Amazigh?
question136, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171111062815AAEbZWY, Est-ce que la démocratie a entièrement laissé la place au lobbying?
question137, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171107161751AA7jv2G, Un musulman peut il aller chez un proctologue? à cause du toucher rectal par exemple?
question138, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171107135616AA1Y9TF, Quelles sont les motivations d'un homme à vouloir être (et devenir) gynécologue?
question139, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171104140645AAbKLdY, Comment gagner la bataille pour plus de générosité?
question140, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171023094311AAzIZhm, Pourquoi les argiles sont imperméables et les sables sont souvent perméables?
question141, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171015043312AAJ6V0p, Le suffixe "isme" provient-ils d'une contraction du prefixe "issime" ?
question142, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171001204606AAe35hB, Il te son fils de 3 ans pour avoir une relation avec une ado aux USA .C ATROCE NON ??
question143, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170924082044AApFKmL, Vivre sans expériences c'est dangereux, cela oblige à croire ce que l'on t'écrit dans les livres ?
question144, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170925224010AATPqCH, La plupart des gens sont inutiles !?
question145, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170925094408AA6QAr2, Fritz le vieux devient fou qui veut bien le piquer?
question146, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170920085858AANvTkV, Mieux vaut être un consommateur ou un créateur où les 2 ?
question147, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170908105353AA1ET2C, Je pars en vacs dimanche en Auvergne, vous me verrez plus 6 jours les veinards ! 1: C'est bien Vulcania? 2: où on trouve des putes à Riom?
question148, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170909142935AAI1B69, Cette musique sublime n'est-elle pas, finalement, une invitation au suicide ?
question149, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170907153955AAGZvsg, Le spectacle "Mes Excuses" de Dieudonné est-t-il le meilleure spectacle humoristique français de tous les temps?
question150, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170902105439AA7mVuR, Comment savoir avec le nom de famille si une personne est juive?
question151, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170903014913AATBHa2, Lequel des 7 arts vous inspire le moins?
question152, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170903183149AAPBxDu, Poiurquoi la saga stars wars se presente comme " dans le passe" alors que tout ceci est visiblement futuriste?
question153, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170802205009AArNftz, Pourquoi dit-on que les vacances et autres jours de repos sont faits pour "se reposer" ?
question154, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170717191113AAgVD5p, En cas de danger, faites-vous plus confiance à votre instinct ou à votre capacité d'analyse?
question155, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170721181722AAwnC8z, Comment la France et tombé si bas ?
question156, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170715210030AARLOvk, Quel est le Plus Beau drapeau du Monde le plus attirant?
question157, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170717025015AAxwaW3, Bonjour considérez vous qu'avec de la volonté du courage vous tout est possible ??
question158, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170710151418AAdRLZo, Our destiny lies above us?
question159, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170703192938AAZk3VB, La fragilité, la faiblesse ne sont-elles pas quelque part belles?
question160, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170628101233AAvsQoQ, Pkoi le sexe est il si difficile a aborder de maniéré simple en laissant vecu et prejugé de cote, education, formatage mental?
question161, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170628114746AAuLgUP, La science libere-t-elle l hommec?
question162, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170626152024AAmB8da, Pauvre Patricia Kaas ! habiter en face de l'Elysée c'est le bordel ! invivable ! aucune intimité ! ça doit être chiant en effet?
question163, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170630110152AAGYF3e, Comment gagner des sous sans avoir à travailler?
question164, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170615075205AAJhLEz, Que penses-tu de l'évolution de QR depuis que les vieilles ont éprouvé le besoin de persévérer dans l'erreur?
question165, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170615122510AA3qlCF, Avez-vous comme moi le courage d'assumer votre anonymat?
question166, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170612191831AA9DqBL, Quelle est la première question que vous poseriez à quelqu'un qui vous dit "J'aime la nature" afin d'évaluer la sincérité de ses propos?
question167, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609065428AAW4RhV, Je cherche une femme 18 a 66 ans pour une semaine de sexe extreme a l etranger?
question168, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609105419AAAt9W6, Je suis pour la monarchie comme dans les pays du Nord de l'Europe et vous ?
question169, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170604151052AAOFrtW, A quoi sert la justice?
question170, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170527185939AA6Uy4l, Charade ; Bizarrement , le premier est noir , le second gris et les suivant blancs , de qui s'agit-il ?
question171, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170520220432AAqrK4b, Etes-vous YIN ou YANG ?
question172, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170511103332AAbYm3f, Oh mais les questions débiles qui parlent de fornication sur Yahoo, ça par contre ce n'est pas censuré !!!!!! Ce monde est un ASILE !!!?
question173, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170508091808AAkwzTb, QUELLE EST LE MEILLEUR CITE DE RENCONTRE QUI PERMET DE SE CULTIVEE?
question174, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170427125341AAnZ48C, Y a t'il des personnes qui ont refusé le smartcompteur linky d'éléctrécité?
question175, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170416085956AA4d94N, La Politique est-ce un métier ?
question176, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407181012AAqecKD, Quel sont d apres vous les langues les plus melodieuses, agreables a entendre, et celles qui vous ecorchent le plus les oreilles?
question177, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170326110346AAzhvOS, La modernisation n'est-elle qu'occidentale ?
question178, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170325120527AAZsXlJ, Exemple d exposition japonaise?
question179, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170326095016AADwu1R, Même à Monaco maintenant il y a des voyous qui cambriolent les joailleries !
Où allons-nous ?
question180, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170324001900AA9l8Ks, La mise en scène de François Ier comme mécène : quelles représentations artistiques me citeriez-vous d'emblée?
question181, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170310024048AApAkI0, J'aurais voulu être un artiste et vous?
question182, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170225081601AA0pmz2, Comment ne pas nous émerveiller de la beauté des fonds marins?
question183, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170225050049AAJuYME, Savez-vous qu'il existe dans le monde des églises à l'architecture bien curieuse: Pour ne pas dire... Extraordinaire?
question184, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170216001054AAxnR5M, Vivre sans musique m'est impossible, et vous?
question185, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170210174512AAaEVWR, La peine de mort?
question186, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170211063048AAHMqKo, Quelle serait une bonne métaphore de vous-même?
question187, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170206171720AAenJVW, Comment distinguer la différence entre l'influence et l'inspiration?
question188, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170203190615AAHx7Rr, Est-ce qu'un fils ne comprendra jamais son père?
question189, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170127083858AAGCBjT, A votre âge actuel, continuez-vous à vous prendre inconsciemment pour la mesure de tout?
question190, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170123080455AAtdeD0, Une civilisation peut elle exister sans religion?
question191, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170122100317AAudEFW, Quel est le dernier musé que vous avez visité ?
question192, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170119200614AAle3Y0, Mesdames, Messieurs, combien d'années cela vous a-t-il fallu pour vous connaître et pour vous accepter?
question193, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170116202535AAtBq8A, Est-ce que vous mettez beaucoup de vous-mêmes dans vos écrits sur ce site?
question194, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170119121440AArVNpr, Entre la nécessité de se réinventer (monde, village planétaire en perpétuel changement) et le besoin d'avoir des repères?
question195, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170111000004AAeyHdk, Y a-t-il parmi vous une personne qui sait lire sur les lèvres?
question196, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170107231736AA5rESJ, Comment faire pour avoir un bon karma?
question197, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170104182158AAeGgHo, L'être balance entre une vie de fête et une existence d'ascète, mon avis. Certains artistes ont-ils mis cela en évidence dans leurs œuvres?
question198, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170104090923AAJoyYX, Cela vous arrive-t-il encore aujourd'hui de vouloir qu'un malheur vous arrive pour que les autres regrettent de vous avoir fait de la peine?
question199, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161231084813AAr8lAv, Avez-vous passe une bonne fête de Hanoucca?
question200, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161227180140AAkebEL, Qu'est ce qui vous aura le plus marqué cette année ?
question201, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161222124010AAl71Wb, Quel difference entre PANsexuel et BIsexuel?
question202, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223071237AAiFFHZ, Hello les fumeurs, quels plaisirs ressentez vous avec le tabac qui peut m expliquer?
question203, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223071152AARwPel, Quels sont les effets exacts que vous procure l alcool, la boisson?
question204, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161220210517AA9dsuN, Pourquoi quand nous avalons du pétrole celui-ci ne va t-il pas dans la vessie ?
question205, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161216102337AA3XyGQ, Voici un mot: Monde. A quoi te fait-il penser?
question206, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161220095407AAKErSE, Comment appelle t on la colone de couleur rouge qui s eleve a droite de l autel dans les eglises plutot recente, et que represente t elle?
question207, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161216214425AA5gMTk, Selon vous, Qu'est-ce que la musique ?
question208, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161210014155AAedXbN, Saviez-vous que des millions de bébés sont tués, gazés, découpés, broyés tous les jours sur cette planète?
question209, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161208102401AAe12cm, Que pensez-vous du travail de cette peintre ?
question210, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161208150217AAkIi6Y, Quel égoïste faites-vous?
question211, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161203145243AAmZQ1W, Qu'en pensez-vous: les personnes mélancoliques sont plus fortes que faibles?
question212, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161201034706AA6AZ5K, Il arrive parfois que certains souvenirs nous manquent, mais pas les personnes...?
question213, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161202100918AABGUZ1, Chaque lésion est unique
chaque blessé est unique
chaque famille est unique
chaque trajectoire de vie est unique?
question214, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161125022423AA6ZKhe, Le monde d' aujourd'hui peut-il nous garantir de demeurer altruistes ?
question215, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124013525AAGMGa5, Que réclamer vous à la vie?
question216, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124013932AAwXNcR, Si la noblesse existait encore, quelle serait, d'après vous, son expression la plus évidente de nos jours?
question217, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161122104113AA5eFXv, Vous connaissez ce site ?
question218, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124063349AAkrVjJ, Croyez-vous à la bonté de l'être humain?
question219, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161124010132AAEo0F5, Pourquoi faites-vous ce que vous faites?
question220, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161119074716AAkp6Xv, Quel univers imaginaire vous fait rêver?
question221, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118113833AAvCeK0, Un autre test pour s'amuser?
question222, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116024229AAAMzL7, Le perfectionnisme est-il un plus ou un moins selon vous?
question223, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161112090905AAXWJT5, Comment l'homme a-t-il su qu'il ne fallait pas manger son semblable ?
question224, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106031307AAc454z, Moi qui pensais être contre la peine de mort, je m'interroge....?
question225, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161104133931AAIwhAO, Pour devenir créatif, faut-il fréquenter des personnes créatives?
question226, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161031143310AAhrqBl, Comment concilier Youyou avec un smartphone sachant que les deux partent en vrille ?
question227, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161031041858AAErsUf, Qu' est-ce-qui vous fait penser, tel un écho que.......?
question228, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161025030902AAkikL3, La trahison, c'est l'art suprême ?
question229, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161014044345AAtgtGR, Ne trouvez-vous pas scandaleux que le prix Nobel de la littérature n'ait pas été remis à Dieu mais à Bob ?
question230, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161011025526AACo1qT, Ne pensez vous pas que quand une société fait d'une Kim Kardashian un symbole de réussite , elle est en pleine déliquescence?
question231, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161017221609AADM4aY, "Fermez-la ou barrez-vous", il est bien bolloré, il embauche morandini et espère des départs?
question232, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161012144418AAr2Yi4, Est ce normal de ne pas avoir d ambitions?
question233, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161014014742AA49jnT, C'est quoi le concept matérialiste historique selon Karl Marx?
question234, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161005214111AAZ2VZB, Quel est, environ, le nombre de tous les humais qui avaient vécu sur la terre...?
question235, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006001354AAcQflv, Si les autres sont nous-mêmes, comment s'reconnaître ?
question236, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161003033408AACvGyp, L'attraction conjurée du Soleil et de la Lune n'est pas plus forte par Nouvelle Lune que par Pleine Lune ?
question237, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919123228AAKg6vW, Qu'est-ce qui vous choque le plus dans ce clip ?
question238, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919071155AAJ94Bp, Vous vous sentez les pieds bien posés dans la société ou plutôt marginal ?
question239, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160916025155AAWSpyj, Que pensez-vous de l'expression Gauloise "Astérix et périls" ?
question240, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160914180444AAYtCiT, Peut-on croire en Dieu et méditer en même temps?
question241, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918115259AAjCvUy, Quel est votre sport extrême ?
question242, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918010702AARj2Tl, Qu'est ce qui fait le patrimoine de l'humanité aujourd'hui ?
question243, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160906010745AAsIWS3, Comment concevez-vous la mort?d’après vous qu'est-ce-qui se passe quand on meurt et y'aurait-il un après?
question244, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160911101303AAc4A0C, Pays maroç?
question245, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160904170649AA3pQ9m, Tariq Ramadan serait-il le BHL des musulmans de France ?
question246, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160906001325AAhscvH, Le déprimé c'est celui qui voit le monde tel qu'il est ?
question247, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160907135509AA1GwPv, Le "dit"à autrui est il tjrs compris dans le sens du "diseur"?
question248, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160831171912AA9UwW3, Bonjour, Cela m apaise d écouter un enregistrement de ma voix qui chante...
Avez-vous une réponse scientifique ou autre, svp ? Merci?
question249, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818001446AA4USja, L' usure est'elle patience ou défaut de sens ?
question250, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818000928AAiXQha, Qui pense à votre place ?
question251, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160818001333AAwEFgJ, Puisque... l'on met toujours de soi-même dans le coeur d'une pensée, comment la cacher à celui qui vous lit, lorsqu'il le fait ?
question252, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160727092356AAqQO7C, Est ce que tu donnera une deuxiemire chance a quelqu un qui t a trahi?
question253, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160721084630AAdNhss, Vous aimez l architecture du style Le Corbusier?
question254, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160720001550AAHQbwG, Combien de temps faut-il attendre le temps, vu qu'il passe ?
question255, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713052722AAASAXi, La liberté c'est ?
question256, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713075442AAWRCuq, A part prononcer souvent "Pauvre France !", quels sont les signes distinctifs du parfait beauf ?
question257, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160711105302AArPo8l, Existe des sciences qui étudient séparément les logiques masculines et féminines en tant qu'espèces génétiquement distinctes...?
question258, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706020908AAHNIt0, (dom) Quel monument ou endroit réputé vous a le plus déçu ?
question259, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160709181133AAhuRmq, J'oublie souvent des mots comme "pas" quand j'écris au clavier....?
question260, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160703005417AAgL5im, A quel moment avez vous compris qu il fallait que vous démissionniez de votre travail et quelles ont été les raisons? Merci?
question261, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160701163503AAUjNf9, Pourquoi ne pas avoir la joie de vivre quand on n'a plus d'argent?
question262, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160628153455AAFUUzM, Quel est le sens ancien du mot "travail" ?
question263, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160624130035AAKyyAz, Pierre Palmade est réellement persuadé d'être un comique ?
question264, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160623080738AAlJUJi, Suis-je réellement moi-même, si je vis chaque seconde, comme la dernière de tous mes printemps ?
